仲記唔記得全球有號角聲 ?

利申 ：以為船鳴 點知全球都有人聽到

原來係拜登之鳩被吹起